點睇只係踢左一場波已經講到好似完季咁

收皮啦